推介幾隻優質潛力股

推介幾隻優質低價潛力股

國藥控股 1099
同仁堂國藥 3613
新加坡美食控 8496
人和科技 8140

同仁堂上半年收入受疫情影響所以股價好低,下半年收入股價應該會大幅回升.

3613之前話同華為合作升左兩棍 但華為被制裁就慢慢插返落去

買新秀麗算啦

國藥控股 1099隻肺炎疫苗就快推出

8140微信女1.6推

疫苗係佢母企 國藥集團出WO

國藥不如復星好過啦

新加坡美食控 8496
人和科技 8140
市值 收入 盈利咁低 點買得落手
得同仁堂國藥 3613 有睇頭 但唔知香港多唔多人抵制佢地
同埋重點產品安宮牛黃丸 唔係得佢識做 毛利率連跌3年
研發開支又低 佔收入1% 正常藥企都3-4% 有D有1X%
一直食老本 靠哂香港市場(佔55%) 大陸(佔21%)中成藥競爭超激烈

3613唔係製藥啦，係佢老母俾佢獨家分銷

1666 仲衰 研發開支佔收入0.5%

微信女？

個個係國藥科技

樓主不如send張女人相出來再傾吧啦

樓主咪可能微信女

上星期推介隻01478丘鈦科技升左近20%